琴日牙朗carry自己國家，想問。。。

想問小花carry咗未

你唔俾佢下半場carry?

下半場大四喜

足球係11個人嘅運動!

btw 冇美斯 亞古路入到國家隊

可以

個美沙幾撚時換?
好撚垃圾

盡力了

小花

橙

比埋機會小花啦

唔想太易入 表演唔到

小花學下點射12碼先啦

罰球寧願射中人牆都唔都唔入

學啲清咁講
太易入 不了